初見朱古力賣到咁平點圍皮的？

做義工都唔是成本都唔理架

手足

到時開個盒會唔會得返四粒爆炸糖係到架

蓋清嬲到

我隻狗唔食得甜野 唔係買返盒

幫手足呀

蓋清前日有份等四個鐘？

無圖點討論

同盆菜一樣問供應商攞貨
如果品質有問題唔關我事
不過我要收錢養手joke

笑咗
賣啲咁嘅貨色$150

一盒godiva 135蚊，即係一盒初見朱古力賺得15蚊，扣返人工錢真係蝕住做

唔係比4粒魚蛋你仲想點

正一仆街陷家鏟

Godiva既級數

養廢人

供應商 60 蚊比佢 佢買貴90蚊比人

$150x 200

得三個月食用期 會唔會未送到黎就過咗期

又好似幾抵哦

全部中介
中介手足

手足唔使生活費呀，識條春咩你

支付10個年輕人生活費，十分有意義，真係好撚嘔心

初見真係幾撚識賺錢

兩蚊粒都比多

支持10個廢人

有冇實物睇下

全新名牌義賣系列

好抵買

蓋清課左好多

買正傻仔

全新？

呢間野真係好核突 話說話黃但根本係到昆你錢食人血饅頭

好識玩 善心拍賣真係

你唔好咁快踢爆人

一人賺一d

5毛 分化 狗 簡一樣

只求打個和啫

推撚到佢收皮

改個食用期咪得

拍賣 系列 笑死我

文華都唔使咁貴

佢琴日食盆菜食到一肚氣

”有時買嘢,講個信字”

你搞錯
而家係無人課蓋清所以佢先嬲

ching好落力

使鬼$60 可能2-30咋

攞黎養手joke都唔信 好冇人性

搞手都係打個和

蓋清咪就係魚蛋盤菜嗰位苦主

呢間野真係好撚嘔心
唔係因為盆菜個單野 都唔識呢間野

有成班黃色水魚 冇所謂啦

依間野真係當大家係水魚

4粒咖哩卷咋

都幾抵 初見只求打個和

搞手打個和

黃色水魚圈

5分鷹有冇去拜年

樓豬 個魚旦燒賣盤菜好唔好食

手Joke

自己整就20 蚊 供應商比應該都要60 蚊盒

支那俾貨10蚊俾盡
更加唔好講可以貨不對辦

邊個傻鳩幫襯就好笑
你條女收到實屌鳩你 150蚊唔撚去買Godiva買盒垃圾朱古力？佢咪又係用最cheap嗰隻可可粉黎整

朱古力好難大陸比既 加上人地都要賺

邊撚個係搞手呀 到宜家都仲未上身

哇屌 邋遢到我屋企個菲傭都唔敢用

爆炸糖朱古力喎
梗係罕有過godiva 公廁朱古力啦
godiva 朱古力 我去多幾間分店試食
都會返本 洗鬼買

佢句「我地又來搞搞新意思」個意境真係好到位

對耳環衰撚到 朵山菜花黑色 個盒又好似有啲老泥/屎係到咁 成對耳環係黑色 送都唔撚要 狗也不屌

如果香港光復左靠呢班友管死得

咪就係 用料唔方好真係唔明憑乜賣咁貴
d義賣又舊又污糟掂都唔想掂
唔理佢d錢係唔係真係用哂黎助養仔女 但間鋪d搵錢方法係擺明當客水魚
d衛衣朱古力根本又貴又無人買

支持手足 已買 諗住送俾女神bb

名牌都係賣135
初見賣150
有黃絲加持貴D都正常

La maison都冇佢咁貴

蓋清有買盤菜？

成本2蚊比盡
人工+30
心意+50
深黃+68
岩岩好150

你講咩呀
黃= 比錢啦煩

叫咩黃店 黑店算啦

黃店爆咁多單野真係失哂信心

蝦有4隻, 哈哈哈哈

唔好咁講
藍店咪又係仆街
呢間垃圾就講呢間

$150買到個女朋友咁抵下年冇女朋友係咪佢陪返比我?

貴多15蚊咋仲想點呀
好過比成千蚊食魚蛋燒賣啦

好失望 好似幫襯親都瀨野咁
賺錢我都明 但唔好賺到咁狼都好呀 為錢為到出哂面咁

佢面皮都幾厚下
盆菜比咁多人圍屌都仲唔收皮

其實成日所講既年輕人同小朋友有幾細個，果件Marco小朋友都成27歲

佢個包裝咪又係淘寶訂造唔通佢識自己生產個包裝盒咩
至於個4粒朱古力實係最平個款可可粉 仲難食過雀巢

又係供應商拎貨
佢地其實係咪淨係負責洗黑錢開間鋪將D垃圾貨mark up 2000%

初見老闆好發喎今年
係咪已經儲夠首期 準備揀邊個樓盤啦

搞手打個和姐......你唔買仲唔喺鬼？人哋拎去幫十位小朋友

有問題喺供應商問題，一定唔關初見事，佢都喺負責收錢

間野真心好撚醒

多數高調嘅鋪都係仆街垃圾黎
我會去D唔會日日自吹自擂嘅真街坊黃店 同埋又好食

小心

樓主9成post屌黃

佢呢排無雞叫，終於有錢食盤菜

名牌都無咁貴

有時真係唔抵幫

但呢間野真係抵屌

潛台詞：「我地就擺明無做開嘅，純粹見情人節想cap水」

g chi 牙蓋
呢啲黃圈老鼠屎要推爆佢

sor 慣左不推文😅

呢間嘢乜撚事顛撚過藍店

所以話
由始至終 黄圈根本唔應該出現
黃人抵制藍圈咪算
分化都少啲阿

養十個垃圾廢柴冚家剷

e 盒朱古力隨時都係貨不對辦

你講得幾有道理
諗諗吓 其實唔食藍咪得
好似我唔信神嘅 就咁唔信佢咪得
點解要造另外一個神出來俾自己信

又搵笨柒

幫緊你條友十幾年前已經出黎做嘢 至少都三張幾嘢啦

唔明點解初見仲要下下強調咩年輕人年輕人

好似想將個責任講到幫緊你嗰班係細路仔 做錯都好正常 大家比次機會咁樣

但人地已經出咗社會十幾年

咪比錢中介

一咬開會唔會係魚蛋朱古力？

牙蓋咁撚嬲，肯定尋日食咗好多魚旦

會唔會變左每盒幾粒呢啲原料朱古力粒

成本冇可能60

真。。。我宜家先察覺到呢句

我估蓋細佬買左盆栽唔對版 內心因妒成恨

唔好意思
我覺得真係養班垃圾
唔係所有嘢都可以用手足合理化

C兄有野爆wor

係咪依個？

頭先fb見到 其實用佢地個電話no. search就搵到

$35/粒 真係搵你老母食

哇，食盡……仲唔發達

我講緊幫緊你條友 唔係初見

永不錄用算啦，出面而家爭住出嚟抽黃圈水，無謂再俾料人

蓋清專業人士月入100kup

一次過剷起𠵱班偽黄賺錢垃圾

年三十搞到有心支持嘅要食M記kfc當團年飯
仲要分分鐘俾d長老屌到上天花板

咁多病仲周圍去 唔怕死咩

恐懼撚😂🤣😂🤣

仲貴過GODIVA...XDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDd

咁你用囉
話哂名牌

起佢底
利申: 非藍屍

起碼值千五蚊

黃店光環唔駛錢？？

咖喱卷都可以係盆菜出現
朱古力用咩產地都有可能啦

外判真係用靚可可同你整咩
你睇下超市朱古力成份表，通常第一樣成份（代表最多）都係糖
材料貴得去邊

幾年前金莎都有強國製啦

調返轉講，唔幫襯藍，d人都會標籤邊間店係「值得去」
最後又會loop返去黃藍對立個局面

有光就有暗，呢d無得避

都唔評論係咪真品
全部霉霉爛爛
送都唔想用

4粒朱古力$135

一粒成本唔知洗唔洗$1

一百倍

公開盤數啦屌

黄店懷舊特色加乘，識乜春啊
直頭要收貴過全新添啦，要捐比手足啊
屌你老母

盤菜單野搞到咁柒 初見都仲可以唔洗收皮

[size=6快d幫襯黃店啦，講出黎俾人笑on9[/size=6]

初見屌你老母 字都未識出嚟呃錢

轉頭啲人就唔記得晒
膳心之前都柒過幾次
依家開埋新舖添

太多人訂
做唔黎
比4粒墨提沙你

蓋清你又有份？

比佢賺啦
唔准批鬥同路人

我唔撚會用二手嘢㗎喎

班黃傻咁撚好呃點會想放過佢哋

黃店真係幫唔落

冇情人嘅你哋，可以試吓買返一盒爆炸糖朱古力，送俾你心儀嘅對象，之後下年就會有情人同你過情人節。今次真係”love at first sight”

有情人嘅你哋，唔使左諗右諗啦，買返一盒咁有意義嘅朱古力俾你嘅情人，一人一粒，實行甜到入心。

屌你老母 偽黄垃圾mk，行文青路線都詞貧到食屎咁

學乜撚嘢人賺黄店錢啊，做返老本行金融mk 啦，陷家鏟。

點解唔賣1,500?

起佢底就行

之前間黑店吃貨之家用菜肉包黎當蟹黃小籠包賣
FB都無人記得啦
而家仲衝出黎趁火打劫去初見個page搶單
然後比人踢爆左就 del 留言
轉做夾埋本身都柒開既樂文一齊搶單
最後而家就演變樂文係自己page出post
水人再用成千蚊買黑店吃貨之家盤菜
成班人肉酸到

吃貨之家唔單止食物呃人
之前有人係佢個page貼7.21叫人關注都比佢話:

自稱黃店既吃貨之家 貨不對辦重要屌客賣蟹粉小籠包比菜肉包客 重要屈客啜哂d蟹粉誣衊佢

大把黃店都係咁啦係佢柒到出面咁解 做得生意嘅一定最識趨炎附勢
唔少掛名扮黃 不過一樣大把黃水魚甘願上釣

初見班細蚊賺夠都移民啦，一場手足咪jer住哂，拉

一條分四份咋

上個禮拜有個飲食台post
有人幫吃貨之家洗底
應該蟹咗好多魚旦

搞手但求打個和

手足唔洗供樓，唔洗換新iphone新波鞋呀？

初見：🤣🤣🤣

年輕人做乜唔畀次機會？人地擺明卓鳩你架啦，咪當捐左錢畀坐監手足囉

黑店吃貨之家收皮啦
當日有份追擊睇住佢前言不對後語, del留言又盛
再加埋另一位巴打凌晨即蒸試伏
蒸左第二籠都係菜肉包出黎

今日見到佢想借屍還魂我都一定會繼續追擊

家陣初見想導鳩班港豬去改訂吃貨之家不成，就輪到樂文文具出黎加把口

搞手只求打個和 倒個貼

魚蛋盆菜係食理念
垃圾朱古力係為左養手足

moonwong1231

你點知收貨果陣唔係？

支持起曬初見班人底比警察捉

成件事都好肉酸
人哋本身用咗成千蚊訂咗個伏盤已經夠慘
呢班人仲夠膽死走去搶單
想再叫人訂多個都係成千蚊嘅盤菜

唔好做到咁核突得唔得
人哋想食盆菜你等人自己再揀咪得
衝去人哋個page借人出事個post嚟搵生意

乜有狗食得朱古力

5funying 年頭執左馬會幾十個 你同佢拜年就差唔多

入godiva 換包裝搞掂

送左俾條女佢當場濕曬嚇到我面都青埋

拜山

佢比我呃撚左

d年青人唔識野係度嘈

建議召喚真手足揸住張在獄証明書去問初見攞生活費

呢間痴撚線黑店，block鳩同周圍唱衰佢啦，on99，搵埋D黑心錢，煽情呃黃絲同情心，新年希望車公顯靈，祝所有初見負責人闔家出入仆街死，生仔生女無屎忽，老豆老母臨老過唔到世，負責人百病纏身橫死街頭

你信佢會攞錢養手足，有冇一成收入？反正我就不信了

有時買野，講過信字，未有實物睇，因為未生產
呢句都on9，隨時買舊屎番黎

佢地面皮厚到，講個信字，成班正契弟

淘汰黑店，只幫襯有質素，有信譽黃店，或者應該咁講，唔駛特登幫襯黃店，但一定要抵制藍店

根本應該只幫襯有質素有信譽既黃店，所有所謂黃店一有衰野或質素差就應該即刻爆佢大鑊，呢Ｄ行為唔係分化，係優化黃圈，更加強凝聚力

反而騙徒就最鍾意用各種道德綁架令受害者禁聲，令佢地繼續搵黑心錢，所以見到所有仆街＂黃＂店應該即刻出聲

又當我地係水魚

賺埋手joke嗰份

呃手足
仆街死

使鬼$20-30 可能5-10咋

咁標籤為「值得去」都好過標為「黃店」
黃藍係代表政見 而唔係代表間店舖餐廳 做d野啱唔啱同好唔好食
依家根本上標為「黃店」既 就好似一定要做得好 煮既野要好食 唔可以做錯咁 完全都唔係分緊政見唔同
如果大家真係可以好清晰咁用「黃店」代表間鋪
咁大家係咪應該可以體諒黃店都有做得唔好既時候 而唔係一做得差 就會開post討論
之後又有可能開始被分化 藍人就漁人得利

反而標籤為「值得去」 既 當做得唔好既都只會討論 再標為「唔值得去」 咁大家咪唔好去囉 咁就唔需係到話黃店乜黃店物 就唔會有咁多分化post

新得嚟都幾舊下

盒又黑哂 對耳環又甩色

還我本性，心裏嗌著這兩個字，
黃黑黃黃黑，就係咁簡單

真係講中晒

賣咁平, 會唔會執笠架

到底咩料啊
依家真係牛鬼蛇神都出嚟搵錢

揾錢畀你叫雞

個爆炸糖朱古力有含意架
代表就支爆支持手足！

支持乜春呀，不如直接俾$150佢地

剩係個設計都要120啦

咪撚盲反啦屌你老母

#設計師不是義工 #心血不能當麵包

60歲先壯年 27歲既小朋友都好合理

是撚但啦
個朵都臭哂不如做盡啲略多筆走人啦

唔講吓年輕人 手足們點會高潮住咁俾錢呀

搞手求打和

人地就收Godiva，我就收呢舊垃圾，我係女收到實分手，唔分第時都有排講

垃圾都拎出嚟拍賣

初見admins?
你哋邊忽黃啊
都冇黃過 何來分化？

救世軍買二手都新過佢

用可可粉畀你
仲要用時間整
應該用最cheap朱古力
融咗倒模算
收$150真係良心企業

呃黃絲？

死老鬼蓋清唔撐下後生仔 成日批評人衰到

靚抽

人血初見

呢間嘢啲post愈睇愈似詐騙集團

水魚價？ 🤔

果然係黃色水魚圈

屌到依啲撚樣反肚就啱
你老母狼撚過去搶

搞手都係蝕住做打個和就算

咪玩啦，明牌野比利時運過黎都未洗10蚊成本粒。佢呢d 擺明cheap 野黎，成本10蚊一盒都俾多佢。

有冇人去過初見門市想知究竟仲有冇傻仔會幫襯

咁多傻仔見黃店衝住去食打卡
唔賣貴d點對得住員工

唔會認
你死心吧

唔係水魚係小水點，你唔支持後生仔女就係鬼

流浪狗會食

假jo malone 都有

真係有黃絲信全新大把係下面標價

邊使問供應商攞貨呀
去烘焙店買D爛鬼朱古力片
溶左去再加D爆炸糖落模度再雪硬
好簡單架咋
整四粒咁既野成本頂龍幾蚊雞

可能都係伏野
見你班水魚錢咁易賺
咪拿拿聲買料通宵整返十幾廿個
一係就出面買完markup賣俾你

磋劍都幾撚憎黃絲
成日撚鳩黃絲

初 騙

唔係話廿蚊咩

千幾蚊食魚蛋好難唔一肚氣

手足唔洗賺呀？識條春咩你

我其實串緊佢地
仲好記得 呢d post 早半年出現
樓主會比人話分化再block 再cap圖唱尻你

又用手足、年輕人過橋，屌你老母有時真係聽到火

佢乜都話幫手足年青人假咗啲囉

四粒燒賣

支付

送盒屎過嚟都會大把人食
最緊要幫到人嘛

開口埋口都提住年輕人好撚煩同嘔心

幫手足/年輕人

買個模，溶個朱古力有幾難

買kinder出奇蛋好過，仲有玩具送

嘩 呢個post既人變成 “黎黎去去果幾個五毛”

點解乜嘢批評都要冠名「黃店」？

間初見死全家啦 呃錢就識

搞手都係想打個和

手足唔是condom

又係依間

on9

蓋清收到盆菜未

同連加特一樣 28歲後生仔

On9

Coach 咁平都要用到殘哂再賣出去

核唔核突d 呀

你上門收我送半打used Coach 俾你

到你老母位咩 咁多人正評

樂文咪又係有幾次前科

年輕人年輕人年輕人年輕人年輕人

搭多幾粒燒賣

黃色水魚圈真係本世紀最大騙局 黃店真係垃9圾

啲朱古力係邊間供應商架

發霉賀新歲？

你每買$150
就有一份心意去左手joke度

個個post都年輕人乜乜乜柒柒柒
屌你老母 年輕做生意大鳩晒咩
係咪真係「年輕」都唔知啦

比人踢爆左最年輕果個都27歲

初見=本土版宣明會，每買十盒朱古力就可以幫助一個年輕人生活一日

屌你老味呢間野係出嚟攪笑定咩
cls
顏色是政見
好食是良知
你做飲食都做到咁閪
點支持得落

個名都已經夠中2病 初見初見搓你老母閪咩

真咩 幫佢哋買過口罩 交收嗰個人中三細路黎咋喎

有無水魚買左
想睇實物圖

我第一時間都會諗 2021年都仲未有工作？
但諗諗下 如果有孭罪告緊 真係好難搞
所以好多嘢話唔埋嘅

仲要就埋佢去銅鑼灣交收

盆菜有實物都搞成咁
朱古力仲要圖都無

唔該手足家法司侯
一視同人

年輕人*10000
好撚煩屌你老母

點解係體育台?

果D PART-TIME水魚小朋友可能收緊時薪$37.5做跑腿咋
賺大錢果班管理層邊有D小朋友份

扮黃搵食 賤種

蓋清係體育台台主

一開始盆菜出事, 話送依隻朱古力補數, 我以為點解可以送幾粒朱古力就當無事,原來一盒要150$

咁大個仔都未食過咁貴既朱古力,

初見手足情，發霉賀新歲，魚蛋見良心。

唔好意思
我哋發現爆炸糖唔夠貨，所以用咗魚蛋代替
口感爽口彈牙老人家細路都食到

我信搞手只求打個和

d霉都係年輕人啲汗水嚟

$150 4 粒

150買到幾多條賓周樂

性玩具黎？

up

唉 150拎黎買大雞樂算

食金沙算

真係當人水魚，我成日都話d黃點貴到呃錢咁款

仲未見到有勇士買左
係唔係已經收左皮

寧願食返初見朱古力

150就四粒朱古力，成千蚊就成兜魚蛋。好合理呀

On9 真係咁多黃豬會買？擺明搵笨柒

嗰對耳環發曬霉成隻青銅器咁真係狗也不屌

又情感勒索 係我地唔買朱古力搞到年輕人冇飯食

Post card 100 蚊張， 送咩蛋糕就算9數啦

初見:

大j:

錢真好搵

痴線
後面加個啲emoji

原來琴日買比我日本訂迪士尼情人節godivq朱古力都係二百幾

年輕人年輕人煩撚到

隔離樂文po好多打手，仲乜初見咁慳皮？

【黃店搶食初見盆菜人血饅頭】樂文文具X吃貨之家刪CM, 屈毛

$100 postcard

咁多頁都冇一張實物圖